# Сайт elllstudio.ru

## AS IS:

Есть текущий сайт [перейти на сайт](https://elllstudio.ru/)


## TO BE:

Разработка сайта с нуля, можно использовать ModX 

### Требования:
#### Верстка:
- ширина экрана: 1920 и 320
- нужен дизайн
- интеграции с веб сервисами, яндекс метрика, гугл

#### Сайт: 

- Визитка
- референс <https://projectp-design.ru/>
- на главной блок контактов


### Структура сайта:
- Главная
- обо мне
- контакты
- вакансии
- портфолио
- услуги и цены

### Главная

- баннер
- преимущества
- о нас
- услуги
- портфолио
- контакты
- акции (опциональные, нужно скрывать, если нет)

нет метрики

тесты. для заявки
рассчитать стоимость
### о нас

- тот же главной
- преимущества
- доп информация
- портфолио
- Этапы работы

### Портфолио

- 3d - есть
- реализованные
- 10-20 (картинка, описание)
- проекты (10-20) и реализованные (8) (разделить) ??

обратная связь со способом связи

### Услуги

- 3 услуги с описанием
- базовый
- полный
- премиум

- строительная бригада, своя.
- под ключ, скидка с бригадой (периодическая, возможность скрыть)


### Контакты

- карта
- телефоны
- соц сети

### ваканисии


### шапка

- логотип
- меню
- телефоны
- email
- соц сети + мессенджеры

#### Подвал

тоже самое
